請各位連登仔入去奧樂蜜C fb page評分

記住係俾一粒星only
唔好俾多
而家我地落後人地500幾個
要追返！！！！！

真係笑死人咩

...

點解要

比錯完五星

俾左5星

屌你老母 仆街死啦

屌你老母冚家剷

你條撚屌返返去圍爐

都唔知你做乜

不了

on99 俾一星on9 俾5星去頂又係on9
兩邊都唔知為乜 有鳩人理咩fb評分

青山城邦犬躝啦

屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹屹

樓主條柒頭係熱普城蒸魚安
高登名係勇武黑夜刺客 而家走左黎lihkg

係執邊借另一位巴打CAP既圖黎賀一賀佢先

信熱普城，反盤菜

樓上巴打張圖個Lai wai tang 咁熟口面既 好似係邊度見過

你就躝啦冚家剷 屌你老母

嗯

係堂主FACEBOOK見到呢張圖

開埋門比你都唔敢屌啦 撚樣

返青山搵返你d院友啦

lihkg唔係你地白卡撚玩既 躝啦

成班熱狗痴撚線

多左bb兩隻字
你原本嗰彈結他icon好靚

唔明咩叫白卡撚

以前精神病會有張白卡做證明
依家好似轉左做張紙

我終於記得係邊度見過個Lai Wa Tang
原來佢係半年死撐oscar ma 其中一個傻仔黎
仲要係女事主條youtube 片度屌人 結果被人貼左facebook 上去

點解要狙擊盤菜

俾左5粒星

利申: 冚家剷

學到野 真心唔知

OMG...

好似話盤菜聲稱係本土 但冇屌柒本民青所以狙擊佢

屌你老母 夠撚膽就出嚟當面鬥屌啦冚家剷
我使淆你呀？

仆街死啦去！

咁on9

你上次話出深水埗隻揪咪一樣笠水冇出
仲要個晚冇端端話自己係LA
半日都唔駛由香港去到LA 估唔到呢個世界上真係有人識間轉移

下佢係on9刺客?

佢唔認，但係果種喪家之犬亂吠既風格真係唔容易模仿到

又好似係

人地做左咩事得罪你

喪家之犬亂吠呢個形容好到肉

理由呢

唔明關熱普城咩事囉
屌人地匿名鳩up幾句就乜罪名都推哂落熱狗度 消費完熱狗未呀
贏完咪算囉 無野做三日唔埋兩日就搞鳩熱狗
我只可以講熱狗係有清算名單 但唔會得閒到清算埋盤菜囉

係隔離post 既巴打quote 過黎

我彈出 我又彈入 吹呀

如果你話唔關熱普城高層(三巨頭)事，係有得駁下既

我都喺菜街比佢放過飛機

其實發生咩事，做咩圍佢，鳩達唔係同佢好friend架咩

笑死，出事又割席，個班垃圾有一日批鬥埋黃洋達我咪信佢唔係熱狗囉

收皮啦屌你老味 乜啲人而家啲水平咁撚低架咩？
仆街死吖快啲去

已畀５*

吹咩

屌你老母臭西
仆街死啦廢物

你噏乜鳩呀屌你老母 癡撚線 唔夠我講就屈我？
傻撚咗吖？

啱啱叫咗幾個朋友比五星

熱普城？不了

[img]

由4.0變到依家4.1啦 多謝樓主宣傳

勇武事蹟

直接俾人踢爆

下, 點解要俾一星?

P.S. 果隻人地唔同意佢就要屌人老母嘅風格真係幾似.

已打分

好好笑 咁又關我乜事 你毫無邏輯喎

之前寶礦力Run填問卷有得拎一盒6枝 幾好飲

比多咗4粒

原本幾多分

乜你咁唔小心架

屌你老母臭閪 仆街死啦！

憑咩啊？你地中意玩批鬥、私怨建國，點解要我幫？

收皮啦 旨意你咩傻鳩

"請各位連登仔入去奧樂蜜C fb page評分"
唔係旨意我地做咩又要請我地幫手呀…

唔小心俾左5星

唔好意思 死熱狗

收撚皮啦 同你講咩廢青
屌你老母

好撚叻喎屌你老母
繼續助紂為虐啦傻仔

仆街死啦快啲去！

屌你老母

你除咗"屌你老母"之外仲有冇第二句架, 唔怪得之啲人話你同高登某版友餅印一樣啦.

D 唔知乜鳩熱狗定咩，成日問人「你咁做有冇促進建國 / 獨立呀？」

真係唔知上 FB 評個分會點樣幫到香港建國，好ON9

又嚟嗱 啲水平真係低

喂今次分左真假未架葉狗

收皮啦 笑死人

你講你自己水平低? 原因都唔講就叫人去個page度留一星, 巴打們唔制就屌人老母, 你覺得水平好高?

上黎搵人幫手洗5星 ? 屌你熱狗一話追擊人即刻有千幾個人撐對家

4.2啦 樓主做到野

傻閪熱狗

樓主絕對係

死埋大二邊啦熱狗

樓主正on9

垃圾刺客

樓主咁推法
好啦
五星啦

btw支野其實好唔好飲？

星已五

唔夠汽水好飲 喺同一類之中算OK

關我撚事？

好飲
但係多糖
不過飲起身又唔係咁甜

飲撚到你糖尿病呀死仆街 屌你老味

仆街死啦

你嬲呀？

尸月

屌你老母熱狗d網軍咁廢 連一個垃圾本民青kol都搞唔掂

俾左1星未呀on 9

樓豬俾人撚狗咁撚
我聽日都買返枝先

屌你老母臭閪 做實事 不如講下俾哂5粒星係咪獨立到呀青狗
係我即刻班馬去俾呀撚屌
厚顏無恥

飲撚死你呀你老味

嬲你老味 仆街死啦

有人撚佢咪算好囉
佢係高登開post 推足5至6版
夾埋都唔夠10個人覆佢

唔撚係我呀 得未呀白痴仔

現實loser 點呀？

聽朝買支試下先

知你有加拿大籍係人生贏家啦

仲要勁撚到晏就係香港做完街站
夜晚就去左LA
12個鐘都唔洗就去到美國 唔通你係美國空軍揸F22

原來真係嬲

熱共死返高登啦

5星

得閒買半打先

做咩無啦啦搞條女?